我沒有放不低的散聚

許許許

捍衛我要堅守的許許許